即影即有貼相/集中討論post

拋磚先：

機係sx70

無人玩即影即有 ？

頂住先

我仲以為可以up圖
咁遲下先再up

用開個app佢detect唔到局住要用跟機圖app先可以。

好鐘意睇即影即有相

Your name

唔係sx70

咩機
Impossible I-1?

買機一齊影

sx70陳年相頂住先

porst 500

撕拉片撚留名

雌雄同體

幾個即影即有撚都未見

一齊搞旺個場佢
好快就見到

巴打鍾意黑白定彩色
我初頭鍾意彩色
玩玩下又覺得黑白正d

新出部Leica Sofort2000幾蚊
有無巴絲會買

TL70 + Mamaiya Universal留名

9影 sx70

巴打放d相分享下
原來都多人玩instant

各巴打係高登對leica貼牌機反應負面

利：有興趣但等左富士6x6睇下點先

我都係鍾意黑框黑白

70齋出白框

得部廢instax8咋

我會揀彩色但實際影嘅數量都係一半半

貪得意係KS back咗部lomo instant automat啱啱送咗嚟

巴打部sx70咩model
買左幾錢
上網見話部機好耐歷史，壞左要整會好貴，同埋得二手貨
推唔推介instantflex tl70?

我都想買即影即有同女朋友影相

成本高呀

女友會讚你錢只花係佢身上

各有各好喎

btw, packfilm撚呢？

packfilm死左啦，等緊台仔rezviot

係咪揾我

大佬

有部sx70 但個roller 成日夾唔實d 藥水
哂錢

有咁既事？
有冇圖？足夠光線影來睇下可以嗎？

Instantflex tl70對比sx70有咩好處
Btw,有間叫sh _ wa 既鋪賣sx70 model 3 black 1300hkd,抵唔抵吊

Original但有數字同裂像對焦（唔知有無搞錯）
好似1900
去鋪頭買貴少少
但多d保障咁囉
TL 70未玩過
好難答你

本身諗住買完永諾個引閃，就可以用PC線駁引閃，支燈就唔使用L架放機頂。但係250用PC線駁引閃，支560iv唔識閃

好開心終於申請到account上黎報個到
packfilm丁丁

利申改左名

希望新壇即影即有區無咁沉

頂要po下相先得架

我其他相都係影女友
會自爆同出賣

push

基本上淨係影女友，所以通常Post器材

貼相推下post 先
3000b

呢張相係另一個巴打影既
入面張packfilm係我影既

正喎

我會影多d post相

po女女 is good

香港d菲林咁好賣都竟然冇乜相po
個個都只係影自己女女唔通 ？

我其實係推po

毒撚無女屌哂你地
btw snow巴仲未過黎

留個靚名

Mint部instantflex TL70有無人有玩過？

你地用咩Scan?

普通家用多合一Scanner咋

公司果部

Scanner壞左 用手機影

留名

單反影底片

買粒flash stand就得啦~ 鴨記30蚊

model 3 估焦架wo.......通常只會用黎收藏

出現鳥

繼續貼舊相
3000b

其實好多機都是估焦
d人又唔話有問題
我覺得其實都唔難用

用Porst 500 影

手機翻拍勁變形 sor9

成本咁貴就唔會想冒炒相既風險

用fuji
6x6一出即改
咁就掂哂

條件係冇impossible咁貴

back 撚左台仔rezivot隻instant wide背
唔多樂觀

點樣架?

早兩日偷走出街鳩影

SX-70

小眾again

成$22影一張，好難大眾

仲有fuji唔係得寶記呀

Fuji-100c

呢隻啊, 但佢一路都無太多update

補埋佢fb條link

個樣咁既（個back）

佢個設計係比你改裝落現有既packfilm背度
所以你要有個現成packfilm背先玩到

唔怪得好似咁厚咁
btw試影左未？

得罪講句，唔識欣賞

都未出

留名睇相

証明我真是唔識

得罪問聲，你個腦吉定裝咗屎？唔識欣賞咪走，特登走入嚟留呢句無內容嘅垃圾撩交嘈呀

你係就多啲論述講出嚟，睇吓係你無知誤解咗即影即有，定係有咩理據大家互相討論吓先有營養

而唔係成個戇鳩仔咁喺度浪費資源

冷靜D......我都好鍾意即影即有
但好多時影完人地問得一張咋????
跟住就比部電話我幫佢影, 影完whatsapp forward比幾個人
我覺得咁樣好冇feel, 只可以講唔係個個人都鍾意
有時我影完一張人地比返我叫我scan完再send比幾個人
我好sad 咁樣根本唔係即影即有

如果大班人，一係就送俾主角，一係就預一人一張㗎啦。影得呢啲都係為嗰刻即有嘅感覺，同埋真係燒錢嘅

300蚊入手全新600機 開心死 重有部 lomo instant
btw 勿起底

使唔使怕醜到得部機都驚起你底

尋日九龍城買既？

拿，影相係開心既，ok？

btw恭喜入手，架機幾靚，雖然我冇。

instax wide留名

原來未Load到第二張相，就咁睇影得幾好

這架算唔算估焦機？

雖然所謂近攝果塊野我真心唔覺有用。

部野無得對焦，泛焦

利申我都有部
親戚嫌相紙貴唔玩比左我
玩過兩pack 覺得成像麻麻就無再用
670 sx70果d機好玩好多

冇左條邊

有冇人買左lomo新個部 automat？

係咪HP SCANNER? 我都成日係咁要再SCAN多次
BTW 落左CPL?

packfilm最好玩 有得洗底 可惜

有呀，但未得閒買電同相紙

SX70 留名

陳年epson 2合1 printer+scanner
冇落filter呀

好陽光影即影即有真係冇得輸

其實影乜相都係好陽光就靚

話說，「Instax mini Film 10 x 5 Pack」淘寶159人仔。想問呢個價如何，定香港邊度買再平啲

收完部autobot但無電無相紙，想試玩分享都無得

mini 香港好似見過38蚊盒
唔爭得幾多

我都有見過
香港買啦平果的咁多

mini film我都少影左
個人覺得真係太細張
睇到張相都冇感
況且我用diana真係比較難對得正 （fuji back個度唔岩位）
所以宜家都好少影mini了

咩來？

LOMO部新機，喺ks買嘅。諗住唔太貴又方便啲咁咪試吓

我都back咗部south beach，啱啱買咗舊電，但未有時間玩

South beach係紅白色？乜出左貨喇咩？我見周圍都得黑色白色

好期待 fuji將會出嘅1:1 即影即有相機, 希望機身靚仔啲

係咪6 x 6呀？唔記得咗

係啊紅白，上個禮拜收到

新入坑, 除左fuji instax之外仲有咩選揀?
Polaroid果堆風琴機d底片係咪停哂產冇得買?

停左產但有得買，貴d囉

咁係咪唔建議買Polaroid?
咁得返富士機可以揀?

都係即影即有
但幾種菲林成像都完全唔同
我覺得packfilm係現存畫汁同成像最好既即影即有
不過你預左宜家買機有入無出
如果有朋友借到機/收到平機黎玩下都唔錯

instax mini /wide
就方便D 唔似撕拉片要等佢乾先收得埋
張相紙又平D $4-6蚊張
但我覺得無packfilm咁靚

另外仲有The Impossible Project
宜家最新果隻相紙好似穩定好多
顯影時間要長D
(聽講新果隻15分鐘有野睇, 30分鐘完全顥影?)
同instax比有另一種味道
岩唔岩你口味就你自己睇下啦
呢隻菲林都較貴
$20蚊張左右, 當係支持間廠繼續營運同研發

其他再舊D /new55就唔多講
基本上都唔洗點考慮
想支持下new55間廠另計

富士遲下出隻6X6既instax 相紙
等得既咪到時再睇下

我自己覺得趁宜家有得玩就咩都玩下
過多幾年唔知仲有無得玩

詳盡解釋

Packfilm 100c同3000都收到返嚟嘅，於一盒10張大概200～220蚊左右。機就250應該1000樓下有交易啦。親而家有得玩，玩下啦

Sofort

SX70

第一張一眼我以為水墨畫

有無相post下
覺得質素如何

未買
見咁靚幫手推下post

成日影都曝光 又硬係影唔到好鮮既色調
通常都偏黃
玩左三盒都仲係好渣
利伸新手

話說lihkg好正 up圖勁方便

係

btw過期菲林？

有d係即買即用都係咁
其他放左係雪櫃一兩個月左右
利伸係信和果間買 唔知有無伏

係咪sx70面tip呀，幾有Feel咁

我係600spirit 用番600相紙

銀色邊果隻品質麻麻，勁藍火。
（雖然邊款都有但玩左盒銀色邊d藍火好勁）

fuji快撚d出啦屌

攝台最靜應該都係哩個post

無計
始終小眾

乜都唔識想問下
Sx70對於新手難唔難學？
有無自動曝光同埋使唔手動對焦？
買二手機易唔易中伏？

Sx70 同 600用家， 之前仲用緊101 land
多數都係影人

唔難
曝光其實好簡單 得100 iso
勁好陽光就直接影 否則就用閃光燈 除非你用腳架
要手動對焦，但因為係單鏡反光 所以好易

二手機問題答你唔到，揀相熟/信得過既鋪頭買係唯一方法

Lm
fuji & lomo mini 同wide都有玩
寶記有兩部
點解你地啲sx70影得咁sharp
用開咩相紙？我好長時間都係用相紙交緊學費得一兩張得

得iso100既原因係咪因為啲相紙只有100iso?
記得好細個個時影菲林傻瓜機有400
同埋想問點解單鏡反光會易對焦？
因為我用開無反 所以無concept

重點係溫度同唔好見光我覺得仲係
一定用雪櫃keep 相紙影之前先拎出黎
同影完唔好見光

淘咗五盒mini到貨，試咗Lomo部Autobot唔錯。好快就玩咗兩盒相紙

大家平時點用啲外置鏡頭，加咗近攝鏡個對焦係咪要較無限遠先中焦

影又影得小
有d影人又未必post得

我主要影人，我都唔敢post

台北

我會早一晚拎出來
凍凍地咪變左吸濕器囉 ##fatc

費事菲林濕濕地咁有機會“jam紙“

見過唔好相認thx

布放雪櫃啊
唔好見光, 我影完就咁反轉放枱面得唔得?
定係要搵野遮實?

我就唔算好高要求，反轉放枱面又有，我本身有個相機袋仔俾架70用，影完出相一手就攝左入個袋又得。

總之避開直射陽光都ok既。

推一推

順便想問有冇公司出左instaxwide既改機？
一直都好想影instax wide, 但fuji果部機麻麻

好似有個係肥花賣自己改機，間中都見到post，不過冇留意機種。
好似係wide。

Instax mini靠運氣
之前問人借黎玩 唔知好無買番部去旅行影

fuji mini機ok既唔好暗或夜晚影

搵改機師傅改啦

（搭單問）Fuji instax 210 wide
相紙卡住左唔出黎 點算

你影黎睇下點卡住

估唔到都仲有人玩

呢兩個遊客，見到部機就好有興趣，就咁就映張送比佢地

好想去影相，好好放假

仲有3盒3000B放係防潮箱唔捨得用

搵張舊相“攝“入去條罅，將張原本應該出既相推番後，再遮住鏡頭“影“一次。

唔知係咪食紙所以kick住。

我係上環都試過一次

(搭單一問)想買Lomo
但唔知買wide定instant好

睇你想輕便定大底啫，兩款尺寸差好遠喎

咁啫係影個效果應該差唔多(?)

終於有post講即影即有
我係instax, impossible同pack film都有影
不過影咗一年啲相仲係好樣衰

lomo三款都有
lomo instant最難影
lomo instant wide同automat易影好多
不過個人鍾意大張啲就影wide多
同埋同fd出街可以影大合照

3000b貴到仆街
轉左玩impossible

impossible 都唔平呀
我部mamiya有齊3個盒，映到3000b, instax wide ,impossible
可睇下呢個網

Impossible 直頭貴

mini 90 獻醜了

SX 70 + 600 用家獻醜

第一張好虛幻，第五張有笑臉

買左黑色，暫時淨係影左幾張

第一張好靚啊

我都係用mamiya
3000b愈用一定愈貴
起碼impossible穩定有貨
其實計落都係貴
好在係輕左囉

sx-70獻醜

好撚貴呀相紙 180影得8張相

真係好撚貴
依加買個黑袋同i-type相紙自己換落去電池盒到

部sx70壞左，出唔到相

話時話有無I-1用家係度
你地舊電玩到幾耐？
我影一日就無電（大約一至兩盒）

但價錢都冇分別喎

具體些講點出唔到

有
無用flash 就大約4盒
用咗就2盒內
放低幾日會無曬電
所以用咗1個月賣咗

i-type平啲
雖然都係好撚貴

有冇人知邊度改sx70機平
落腳架影都震到PK 決心去改快門

爭幾多？我問旺角兩款同價。

問過d老手，都是建議mint比較穩陣。

手工野，我都覺得貴，但是值得。

利申：冇持有任何mint出售的產品

單買好似差20
Btw, 巴打買幾錢？

你可以問下imageplayground嘅
好似要800
其實佢只係換咗粒電容同幫你抹機
如果巴打膽大可以自己試下

Btw, 我無試過

小弟新玩即影即有

想買lomo belair instax wide 背

有冇巴絲可以介紹去邊度買？
淘寶都得，邊個商戶可信啲？

450/3盒
都係去開就3盒費事逐次去車錢都蝕埋

我個人覺得肉赤：千幾蚊

同埋belair instax back我覺得幾易壞：
推上去果下，個位一“蝕“左就又要搞

利申：冇玩

你呢間算平啦
跪求地址

如果唔熟電子，我都唔建議搞。
有些錢係要俾人賺。

（利：遊樂場我伏過，另一post有講）

拆機頭我自問都覺得難，尤其是第一代機，kick到實，我第一次拆好似都大半個鐘（唔想傷到架機）。
其次，“辣“電路板要手快兼辣雞唔可以太熱：始終已經係三四十年既板，品質唔同宜家，而且一over heat就熔。

自己諗。

信和3樓或者日本已故天皇都可以，都是旺角。

Pish

轉左咩機？
成日都想換sx70算

昭和會有多d款既600
不過信和唔洗行樓梯同就腳

按完shutter有聲但出唔到相

你係買嚟改，然後放中幅/大底機？定係用Belair嗰部？係就應該咪啦，Belair嘅風評一般般

有冇反鏡聲？行齒輪聲？

你講法，似係按完快門，鏡有向上反，跟著就停左，是嗎？

交左成年學費，當想轉玩packfilm果日就收到消息

轉咗sx-70 sonar
雖然柒少少
但幾抵玩

我初頭係見日本仔玩sonar都幾正幾爽皮
柒既預埋我ok

巴打果然係識貨之人

I know that feel
最後都係執咗部110A

訓前推po

呢張靚呀，點影

食lunch推po

聽聞sonar自己對焦麻麻地

睇下架機個qc
但是其實可以較番岩

我自己有2架好準
另外有2架對完自己個身向前番兩三吋就清，無限遠唔洗

打開機面其實可以較番，係麻煩。

用支那方法就比較簡單，
但佢係暴力爆，
齒輪會受損，
但佢地覺得冇所謂。

double exposure , 我用tl70 2.0
先影魔天輪， 再影大樓

新年快樂

新年快樂

up下遊客相賀2017

佢唔準係因為移咗位
我個部好彩準

新年快樂！

Only the back, 改機用

留意番1推2個位

係咪啲藥水硬曬

試過換新電再出片未？

我冇210在手，亦冇玩過210，只玩過100（剛剛出果陣）。

我試下估：

如果電正常，你可否搵野頂一頂關菲林門先？（等架機以為已關門）
按一下影相，應該可以睇到是咪“拉菲林“果度位有問題。

利申鳩估

用留名功能劉鳴先

輕輕一推

小眾野好多都冇下文

想買部TL70
巴打對TL70有咩評價?
同埋邊到買平啲?

二代個viewfinder真係好清晰又夠光

價錢我冇研究過
唔知道是咪度度都差無幾

我見信和最高個層賣2600
官網賣29xx

同埋Lens set 洗唔洗買，皮套諗住自己hand make

推一推

[url]Mint InstantFlex TL70雙眼拍立得 簡單測試心得
你需要嘅評價

有冇spectra用家？

有玩過下
不過用LCD會食電好多

即影即有 係唔係只可以買黑白相紙影黑白相?
用濾鏡影唔影到?

你提一提，其實可以試吓加紅外線濾鏡影「雪景」喎

個個都想張相大但spectra又真是冇乜人玩。

如果你打算日拍，買 filter set 吧。

係呀
因為佢啲機唔靚
但其實功能唔錯

其實功能幾吸引，價錢又合理。係唔夠70系列型

咦？

咁姐係一定要用黑白相紙先得?

應該是問個菲林感唔感到紅外線
如果菲林“感覺“唔到，
咁是咪張相應該是全黑？

至於相紙，我諗感到就睇到掛？

想問下sx70既用家
有無人會小弟以下兩張相既情
(
究竟我手殘定點

有無較低個exposure?
陽光猛嘅通常都係較到最低

有
成日都有咁既情況
好羨慕咁多位成像可以咁好

張相好似「燒」過咁嘅

紅外線濾鏡通常濾走某個頻譜，所以影出嚟效果好似雪景咁白茫茫

至於有無濾鏡影到黑白，未研究到

過期菲林？

其實佢應該係想問有無彩色相紙
有

通常如果較咗ev都仲係咁光
應該係用咗過期相紙
因為我都試過

推

我之前啲過期相紙無雪都係咁，有雪果啲就無事

收幾暗ev都冇用。藥水未散反而仲見到。
（抱歉翻拍得衰因為要避開反光）

呢張無雪

呢張有雪

兩張都係過期，但啲色相差勁大

各有各味道

有d色好

我是來推post的

我又推一下

睇完幾有性趣買

買邊種？

準備買SX70

Sx70 係咪買最新model 最好?
同埋影完你地會點保養張相?
利申:畢業返工先至買

Sx 70 買alpha 1
唔怕樣衰就買 sx 70 sonar 有埋自動對焦
但sx 70 個iso得160
如果想高啲iso可以玩600系列
有SLR 680/690
但就貴好多
如果再有多啲budget
可以諗下mint SLR 670系列

40年前冇話新唔新喇

視乎自己喜好就可以了。

張相就好簡單

我周屋亂咁擺

我想搵個fit size嘅盒放哂咁多相入去，但搵極都唔啱心水

我啲相放到周屋都係

通屋掉就可以

利：咁岩有個白色細紙皮盒，宜家好似咭片盒咁插哂入去。

努力改造中

大家有冇改前面法蘭距嘅建議

喂，加油呀

WoW 195se改😱😱😱😱😱

改前面應該要切⋯⋯咁就唔好用195整啦
暫時似乎切後面會可行d
但可以切幾深真係要試
如果唔係就惟有等reziovt😢

之前見台仔整過話無問題我都好有疑問⋯⋯
anyway留名跟進🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我最怕搞，我驚死

其實我諗到方法了，希望成功

加油👍🏼

靚候佳音

有冇過程睇下？

我次次拆機都影定
有咩問題都可以返轉頭

其實冇咩影，用電鑽拆拉釘

想學喎
腦魔冇跪拜

更新：前面改唔到

後面有機會改可換背，67,69, or instax wide

ORZ
想8吓ching本身係想點改前面？🤔

同問

拆寶麗萊機冇得返轉頭

得部instax mini90受唔受玩

等包膠

唔知點解黑左一點

影得好令！ 我之前用彩虹機影 d 相一系綠曬一系就好暗

維園鳩影

黑白

順便推下post

得你睇我

但我都少影
近排冇乜idea

去花市行下啦 btw, 我應該就賣左部寶記

買左部spectra
淨係知amazon同淘寶有相紙
香港邊到有相紙賣

花市影背脊

賣寶記轉leica啦～

利申：決定唔買炒價leica

遲d先

我都係等換Leica

Btw, 而加2480 都唔算炒價啦

即刻有張背脊圖 頂唔順impossible 啲"impossible" 既色

似乎係你盒菲林問題。

我買impossible除左05/16(彩色)批次有嚴重問題其他都好正常喎。
btw我唔知係咪所有黑白菲林都是咁。

窮係原罪

我都有諗過 唉 唔玩喇 好貴

錢搵來洗
貴咪比心機影囉
買新菲林唔好買寶記勁過期
始終冇咁肉赤

利申：用寶記仲多過impossible

有冇人玩過Lomo instant automat

各位，想問下大家，
如果部寶麗來相機(land 180, 195 ... Etc)只可以改做66, 67 or 69,
但係唔可以改成instax wide背咁係咪冇吸引力？

等吓台仔研發

其實又唔係話真係唔得，不過如果咁做嘅話，就唔只換過機背咁簡單

利申：改緊

改得66 67 69
點解唔直接買部 66 67 69用？
instax wide要改因為市場上無咩選擇啫

明白了，謝

Push

終於忍唔到手

支持國產野

無 因為電已經係新換
其實我係好矮咁掉左一掉 之後就影唔到

SLR 680

都唔差呀部野

部機好靚, 2.0ver?

靚呀 2.0ver 光好多，同幾好玩，
搵到$2.5k平過官方

帶左sx70去旅行 聽日帶出去影

等圖

即影即有真喺好襟睇

屌我又想呀
搞到我係咁紥炮

香港國產

利申玩過一次咁大把

愛祖國買國貨

講到一文不值咁

有無平平地嘅instax mini 或wide 機仔介紹
最緊要個樣啱男用
有諗過leica但發覺好似又唔值同唔係咁捨得
有玩過600，買過兩盒相紙玩真係好貴，玩唔起

Wide要款就實係LOMO Wide㗎啦，mini就有Fuji mini90或者LOMO出嗰兩款

可否講下fuji戈部

但出面好少見人用wide

btw我是來推post的

求位置 見到官方價接近$3000即刻企左係到

同問，邊度2500咁平?

門市好似有2年保養??? 上過去睇佢地講
邊到有25k 有興趣睇睇

開左個即影即有grp

想傾多d 或者買個陣問下意見可入

其實有壇，點解仲要開GP小圈子

唔係小圈子 知道有朋友開唔到ac 留唔到言所以多個渠道

你講到咁

應該搵連巴

呢張唔知係咪屈到個底
當時戴住手套 膊頭揹部5d3
永其塞左入褸袋

信和最高一出電梯個間
另外有間買Lens set $750

得部n耐無用過嘅600機受唔受我玩

應該係轆果下

新手買最平有咩介紹？

你想買乜野類型最平呢？又唔講。

最最普通既Polaroid

方型/闊相/單鏡/估焦/拉撕（風琴機類或證件相機或其他）？
影？（要有菲林）影+收藏（都係要有菲林）？齋儲（即係已經冇菲林/壞機都可以）？

抱歉問咁多因為真係好多款選擇。

如果冇idea，儍瓜600系盒型機應該符合你要求。當入門機玩下先。之前見有些舖入重貨散唔到三四百蚊，旺角就double價以上的話殘殘地都有。

感激巴打

Thanks
新手想試下影

咩機？

有重曝，應該得Fuji mini90同Lomo

Mini90

第1張就漏光

你地覺得sx70有咩吸引人之處？

第一代？設計簡單方便

夠文青（認真），可摺埋好靚，唔使估焦

有無TL70 既巴絲打?

你地有無用皮套?

以前玩開

用舊floppy disc 盒 （如果有) .
size 剛剛好

有米巴

拉片機定係成張相“唧“出來既機種？
總有個偏好卦？

唧出黎
唔洗太傻瓜 手動對焦都ok

你話旺角3/400果啲係咩機？邊度？

盒型機，純按快門，純儍瓜。可以去睇下日本天王，或者之前九龍灣果間（之前話暫別唔知幾時暫）。

星際都有間有賣，不過我覺得星際d貨比較殘。

手動對焦出菲林，就好似係摺機。

屋企有兩部好新又100%work 既polariod one step flash，有興趣可以聯絡我

幾銀?

TL70

$399

Hand made TL70套

有冇巴絲有玩LOMO instant wide？
想入手

用過FD嗰部，影Wide嚟講唔錯

自己整？係Kit Set定係買料自己畫圖再整

自己買皮自己整
Mint 自己出個個好貴

想買wide

之前上youtube睇外國人compare LOMO同wide 300
果然係一分錢一分貨

玩這類相機好多時都會自己handmade配件用

心機野

好好天

推post好日

前兩日買左部sx 70

Where buy?

新手岩岩bid左部2手instax 500af, 希望部機功能正常

between 邊度買instax wide菲林平?

淘寶或者信和，有再抵啲嘅歡迎介紹。

有冇人知Fuji 6x6幾時出，想個部機咩樣

兩到都唔平
Mk就百寶利
元朗就嘉城

肯定咪又係放大版豬頭機 點會對富賤有期望

竟係唔平

巴打報個價嚟參考吓

嘉城白邊110@20張
百寶利唔記得左
你上ig搵應該有

原先想睇下部6x6新機點樣先決定買邊部, 睇離都唔會有af, 直接bid部500af算

想買部即影即有送比女友
除左呢部有冇其他選擇？ polaroid有冇細部d?

大家係咪都係用scanner scan啲相入電腦

我係

新玩具
女朋友有冇玩開Lomo先
你自己有冇玩開相機先
如果兩樣都冇咁我建議你送番Fuji instax算
新手入門Lomo instant唔易用 燒相紙=燒銀紙

agger

見到dcfever有人放sx70
抵玩？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【富士拍立得instax210 WIDE 300相纸宽幅 彩虹一次成像胶片60张】￥uztDjNg3M1￥

呢個抵屌

就係我近排影菲林相毒左佢
佢冇影開,但唔想等曬菲林
咪諗住買部即影即有比佢
有冇邊部有測光? 唔想佢9影

整部單鏡得唔得

正是我呢部

Automat都有 即係你圖個部
部野新出 官網買好似平少少
Automat就用mini相紙 我個部就用wide
睇下你女友中意影大定細

Automat咁自動唔會難用啦
利申：有部south beach

早幾日影嘅

有冇人有SX70 空菲林盒 跪求
想要黎試機

急求

tg

Auotmat同Lomo Wide係自動㗎啦，得Lomo Insatx先難用

Sx70 新機大概幾錢

肥花

我是來推post的

mint？
唔見左個貼紙定係反光？

收得好好

唔係mint between 咩貼紙

我係第三手啦

平時用開fuji無反 想買部即影即有去旅行玩下 睇過lomo好似好正咁
想問下邊到買多款同抵買

Lomo mini有兩款，新版Automat易用好多，舊版就睇你攝影功力啦

邊到多款買 google 過好小資料 唔通要上官網買

推post

唔係mint between 咩貼紙[/quote]

viewfinder下面

btw其實40年相機，好難確定自己係第幾手我覺得。

又凍又灰天

今日影實藍到仆街

仲有無放緊

新手勿屌 google左一排都搵唔到太多資料
如果買第一部即影即有
autofocus 660
636 closeup
onestep flash
邊部會易上手d同適合新手

相紙太貴部機荒廢中

autofocus 660 聲納對焦，應該實中焦
636 closeup 支那國代工，泛焦
onestep flash 泛焦

3架都係儍瓜機
聲納機有個金色sonar

1/3可以用傳統快門線
2我唔記得你睇到個shutter中間有窿就用得

冇咩上唔上手既，600系列機係修正左好多之前sx-70系列相機問題先至推出，所以係比之前簡單好多。

好似係。

發現有間夜冷店有大約6-8部600“鯨魚機“
相當新同乾淨
180蚊可以講平少少

鐵樹街45號

老闆話做埋哩10日唔做

利申：剛剛入去睇，非打手

補充：夜冷店一般冇得試
睇你口才
帶定吉菲林盒

600係藍色好大舊似鯨魚果款有6-8架，一架636，其他就比較殘。

附近 晏架街73B 仲有一間沖曬店，有少量中古機。可以順便行埋。

本身都出得唔多款啦Automat
如果想搵多啲款或者限量款可以上carousell

利伸：係個到搵到部絕版Lomo instant wide

或者，今日去到既，去我上面講果度。
(非打手，我都是頭先路過先知道有)

我諗邊度都買唔到咁平，包括鴨記。
(之前見鴨記有架70sonar都千鬆：應該知道宜家多人搵冇須要平賣)

唔講果度如果但求體驗影到既，試下sonar果架，都幾得意既。不過我唔知幾錢。

viewfinder下面

btw其實40年相機，好難確定自己係第幾手我覺得。[/quote]
我上一手佢keep左好耐 之前佢再上一手嘅係一個伯伯

我上一手佢keep左好耐 之前佢再上一手嘅係一個伯伯[/quote]

平行時空
一樣的sx-70

推一野先

巴打想問下你bid左幾錢 同係邊個網bid?
見親都好貴買唔落手

taobao

大約千6 rmb... 我見ebay同日本yahoo連埋運費都差唔多價錢... 大部分日本拍賣既都唔包work... 賣家冇試過機, 唔敢搏

淘即影即有相機貴喎
某國有40年空白
果段期間攝影器材都唔平

我見香港有post hkd1300
好似係

有部mini8

你上ig search啦 旺角好多地方都平 兆萬百寶利
不過前排見到淘寶有特價260人仔60張彩色
但買完即刻貴左

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【富士拍立得instax210 WIDE 300相纸宽幅 彩虹一次成像胶片60张】￥kNiIkYYSIt￥

仲靚過logon見果d

推

頂又頭已側

上次講嗰間？幾平

係，我見少左幾架啦～

想買部sx-70 同相紙，去邊買好

點睇polaroid snap touch